知唔知點樣嘅髮質最好睇？

就係

叢林的法則啦！！
利申冇睇過

五隻鴨屎忽

偷偷留下負評

做多左

輕鬆 謝謝大家